[Non-jupas] 升學問題

我收到Poly Year3 offer
但我想由Year2 讀起
應該要點申請？

我都想year2讀起，不過係city
但成班朋友都year3又有啲唔捨得

靠走後門升u嘅辣殺asshole仔

Defer 咪得囉